全民武裝，但唔好咁大力打頭

大家可以起我底，
非5毛，非3毛。

大家都知，
對面藍屍老弱殘病，
上左年紀，
分分鐘种好多隱性病，例如心臟病，高血壓之類。
打頭風險真係比較高。

另外，對家應該會升級武力。
兵器之中，
所謂一寸長，一寸強。
武器長度有絕對優勢，
想象，
一個人拎5cm刀同150cm鐵通，邊個贏面大？

另外：
唔好再唱肥媽歌，前面會人踩人！！！：

唱歌集會遊行2.0：

遊行集會唱歌2.0
帶文宣出街~~~

專攻菠蘿蓋，令白衫藍衫紅衫喪失活動能力。

拎佢隻手 再一野坐落去
包斷

戰術上等同地雷，非致命，但可降低敵軍的戰爭力。

最好令佢塊面有瘀，咁手足最易認，比連儂牆附近見到啲人又可以小心

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

錫春袋應該連街都出唔到

大大力打春袋